係男人就撐識科終於轉Pass/Fail。

語文科，吹水科從來係女人天下。
現時四科必修有三科係文科，痴撚線。
怪唔得香港八大陰剩陽衰！
轉制後大多都唔洗讀咁多LS喇！

推